史上最成功洗白既角色係咪宇智波鼬?

一條友滅左族
搞到佐助走佬急住成長想報仇
佢隊曉搞搞震搞左大半個疾風傳

最後一野扭返轉頭原來係為左幫佐助開眼+保護木葉
仲留埋下台階幫佐助洗白埋

依家全世界無人唔認同鼬係忠既

咁樣洗白係咪史上最成功

知唔知咩叫洗白

佢本身係好人黎架喎

Snape

一方通行>>>>>all
殺左過萬個妹妹

agger佢而家新約撈成點好耐冇睇

幫當麻打support

本身未有疾風傳鼬同最終boss無分別

武裝機甲
天元突破
兩部前段既大佬都係為左人類好，最後一齊打最終大佬

比達，魔童

人造人17號

銀魂大把
尾美一, 神威, 次郎長, 佐佐木異三郎, 一橋喜喜

布歐

帶土 長門 大蛇丸依d就洗白
鼬本身就係白點洗白

大蛇演都係做吓實驗者 咁都要比人趕走

鐵血的孤兒號角班人

如果當年三代無逼走大蛇丸
木葉村隨時發展到一挑四個國家

個理由其實好垃圾
只係用左好長篇幅去解釋

哈

嗯

中二病代表者
仲要成屋都係

大蛇丸先係最堅

斯奎拉>>>>>all
佢代表無咒力、被壓迫而決心起義反抗的人類

從來無黑/白之分
只係咁岩佢係輸左果個